李卓耀 伍家朗 諶龍 桃田賢斗 算唔算係乳毛球界既新四天天王?

李卓耀 = 蓋ching
伍家朗 = 佩雷斯主席
諶龍 = N賓
桃田賢斗 = 2和B
lihkg 界四大天王

伍家朗

有咩好笑?

推

伍家謙我就識

周天成呢？
艾素臣呢？

個人認為
桃田賢斗 周天成 金廷 李梓嘉
其中Jonathan Christie 都唔差

諶龍

桃田
諶龍
艾素臣
金廷

周天成算吧啦，連我地香港嗰兩個都屌打佢
李梓嘉完全未夠班

周天成 世界第2

桃田賢斗

都係中國人

Momota

你老母算唔算雞界四大天后？